《黎明死線》PC 與家用主機版跨平台遊玩

遊戲開發商 Behaviour Interactive 宣布開放《黎明死線（Dead by Daylight）》跨平台遊玩與跨平台好友功能，玩家將不再受平台限制互相競技。

《黎明死線》是一款非對稱式多人對抗恐怖遊戲，其中一名玩家要扮演野蠻殺手的角色，其他四名玩家扮演生存者每場的目標就是逃離殺戮場而不被殺手抓住、遭受折磨和殺害。

遊戲推出至今已四週年，官方於日前的週年直播中透露將加入跨平台功能，今日宣布該功能正式上線，PC（Steam/Windows Store）、PS4、Switch 和 Xbox One 版玩家將可跨平台遊玩。除此之外，在好友名單上也可以跨平台進行交流。

switch可以跨平台之後雖然真係排得快咗，但鬼王同豬隊友真係多咗。本來紅rank跌到去紫tank，不過都唔排除我技術差